返工日做夜做捱到殘 反被老婆趕去訓梳化 好丈夫夢中猝死 妻子迅速搭上小叔

【帶怒入夢】捱到殘仲被妻趕去瞓梳化 好丈夫夢中猝死

199,623
最後更新: 0712 23:26 / 建立時間 (HKT): 0712 04:29

英國一名女子不滿丈夫工作時間太長，與「捱到殘」的丈夫大吵一場，還趕他出廳睡梳化，翌晨竟發現丈夫暴斃。更慘的是，她發現丈夫辛勞工作，原來是為了儲錢帶她去旅行慶祝結婚周年。

阿什莉（Ashley Murrel）與36歲丈夫默雷爾（Mikey Murrell）結婚七年，育有三孩。默雷爾任職地氈清潔員，死前經常超時工作，每晚回家筋疲力盡，不似人形。5月16日，默雷爾經過16小時工作後，又帶着一臉倦容回家，阿什莉不滿丈夫只顧工作，忍無可忍之下與他吵架，當晚還趕他去睡梳化。翌晨，阿什莉發現丈夫毫無反應，臉如死灰，原來已經暴斃。

驗屍結果顯示，默雷爾因在睡夢中窒息死亡，背後原因未能確定。

阿什莉後來發現，丈夫日忙夜忙，七天無休，無非要賺夠錢，7月3日結婚周年時請她去布拉格旅行慶祝。她說：「我很內疚。我怨自己趕他出廳睡梳化。我仍接受不到對他最後說的竟是惡言。」但她也指丈夫工作時間太長，「總是筋疲力倦，他的健康也急速變差」。

阿什莉又說，人生苦短，無必要帶怒入夢。

阿什莉的朋友透露，阿什莉喪夫後，獲小叔克里斯（Chris）支持度過悲痛時刻，兩人火速發展出戀情。
英國《每日郵報》

真兄弟

咁似香港

結婚搵自己來搞